90's Telegram Group

開左個TG Group. 有私隱得來其實都唔係話勁有私隱

歡迎90後各行各業嘅各位一齊入來吹下水傾下計

我們希望關系和諧，因始沒有你我之分，更沒有兩登之分

90's Telegram Group為會員而設，暫時只限相關會員加入

Group內比較著重繁體字及廣東話文化

麻煩填一填表

表格會開到5月8日，填妥表格後會收到一封確認電郵

*表格內有聲明及條款細則，根據過往經驗而定為左保障大家 希望大家睇一睇，而同意聲明及條款細則係要輸入電話號碼作確認. 此資料一般情況下絕不公開

既然用得telegram 唔問電話會好啲？

個原意係想確認真係有睇+同意果堆聲明 或者有更好提議？

我覺得大家想唔暴露身份 你想confirm email果啲都得嘅

CLS 呢到收集勁多個人資料wor 你份form

原意係想確認有睇加同意條款 又想知道係90後 又唔想係5毛果啲入

一陣陣改下張from

用得tg就係唔想比電話,
要比電話不了

真係多左d, 差在未收埋身份證
其實你起得form, d 人填得都有心洗咩搞咁多

垃圾

曾經試過有人入左group周圍pm煩女又send埋啲j圖又剩，久而久之張form就變成咁

同埋有人將group入面嘅嘢散岀去，令到某啲當時人好困擾